英國募兵再出招！鼓勵遊戲成癮者從軍：軍隊了解你的潛力

英國長年遭遇缺兵危機，去年11月曾宣布放寬限制，擴大向大英國協募兵，近日再次祭出大招。英國陸軍2日上傳最新募兵影片，內容講明只要你是年滿16至25歲，熱愛自拍、手機上癮、熬夜玩遊戲的青年，都歡迎加入軍隊，「即使其他人看不出來，但是軍隊能了解你的潛力，找到屬於你的歸屬。」

綜合外媒報導，原先在社會大眾心中的數項負面特質，現在對英國陸軍而言，卻是無比珍貴的人才。英國國防部長威廉森（Gavin Williamson）指出，「民眾就是陸軍的基礎」，盼這項充滿號召力的宣傳，能吸引更多那些平時不被外界接受，卻尋求團隊認同的年輕人。

英國陸軍指揮官兼招募主辦人南森（Paul Nanson）進一步解釋，影片中的聲明已經突破刻板印象，「英國陸軍用不同的角度看待這些人，從『同情』到『懷抱信心』。我們觀察到這群年輕人擁有非凡的潛力，他們有動力和耐心，只是需要設定目標，來讓他們達成更有意義的事情。」

據了解，英國是世上少數把徵兵年齡下限設為16歲的國家之一，曾有人權組織對此提出抨擊，認為太年輕的新兵更容易酒精成癮，或是罹患創傷壓力症候群（PTSD），不過儘管調整年齡限制，英國至今缺兵狀況依舊嚴重。

香港可以？

綜合外媒報導，原先在社會大眾心中的數項負面特質，現在對英國陸軍而言，卻是無比珍貴的人才

記者收左英軍幾錢?
明明就係想要班社會垃圾去做炮灰

BNO 可

中國人不可

開返個皇家香港兵團收bno港燦
ielts收5.5分
立即解決危機

洗鬼咁煩咩
強制叫班 中東難民 去當兵就得了

一來可以困住班中東難民, 唔洗比佢地周圍搞事
二來可以令中東難民對英國有貢獻
三來打仗果陣派中東難民 去打先, 唔洗死自己人

肥矮毒呢

點解唔學法國咁整隊外籍兵團

法國外籍兵團仲慘, 衰過香港看更

家陣打仗愈黎愈多用無人機/遙距駕駛
所以用到哩班人?

有套日本漫畫用依個題材

到真係打WW3, 果陣大把無人機, 呢班人好有用

玩真人cs
不過死 就真係死

俾班中東狗滲入軍隊仲得了??

始終需要士兵巡邏 搜索

羅馬帝國就係因為咁 比人操控埋軍權

將 中東難民 設定做前線步兵,永遠無資格做軍官

類似英軍 入侵清朝時, 招募華人成立 華勇營咁
仲有蒙古帝國征戰, 都會吸納當地人做炮友.......漢人,色目人都有份

香港人唔會太明為國爭光呢會事。

我見bbc有講bno可以 但上army navy af個official websites睇個nationality又冇話bno可以

炮友笑左

有冇解答

點解外國笑緊係招收 'snowflake' millennials

Fake new嚟

人工低唔算問題，做幾年俾唔俾居留權先？
有就ok !
願為英女皇效力！殺盡支那人！

利申：有bno (未續）

有訓練又有武器我怕佢地會倒轉槍頭喎

bno做軍人係最"易"攞bc嘅方法
好似係

熱愛自拍、手機上癮、熬夜玩遊戲的青年，都歡迎加入軍隊，「即使其他人看不出來，但是軍隊能了解你的潛力，找到屬於你的歸屬。」

係真就all in la

軍人好辛苦喎 唔係講玩

辛苦幾年可以離開呢個地方一世
頂多比人汁番簡

過到來你要重新建來你嘅生活圈子，冇哂d朋友屋企人，你頂得順先好
仲有稅好重，人工40%，買野要vat20%，唔係咁易

我係英國讀書
所以ok 不過係搵唔到工攞visa 咁解

係邊到讀
一般公司寧願請local，working visa好麻煩

Agger 又失敗溝唔到鬼妹/bc結婚
先要諗辦法攞bc

如果你讀書first hon搵到大公司請應該會幫你搞visa

理論上有
實際上home office 唔批

屌你老千集團口號咁

至少7.5 ielts啦，5.5同唔識英文有咩分別

斯提里科：

屌你老母 咪撚學蝗語啦
以前香港人叫大陸燦
大陸人抄返香港叫港燦

我無朋友

cs go

應該係可以
不過入BC都係要考移民試
但正常當左幾年兵d英文應該夠你考既

On9 train人唔駛錢？

7.5直接去澳洲加拿大啦
唔洗賣命

阿拉花瓜

啲炮灰會自成一角

應該係可以
實際係唔批，捉得好撚嚴，夾你一直服役

當兵你估真係打機咁爽
淨係諗佢以為上戰埸英勇殺敵

每朝早 0500 PT ，無論風吹雨打都係，呢樣都趕絕唔少毒撚，仲有ruck march

back to back deployment, 去完一個Tour接住另一個Tour，嗰種壓力

然後就係成日都唔夠訓，Night watch 呢啲一定人人有份。deployment有4個鐘訓都要還神。

列強入面好似得英國人特別鍾意恥笑自己國家既做陸軍，海軍散仔既人，因為學歷要求低，覺得肯做既都係送死

巴打現役？？？

聽你口吻似做緊

真正的男人

求名

喺現代社會有優勢嘅人格應該冇咁適合軍隊

又冇講錯嘅

炸彈人？

派番佢地去中東幫美國

CS 真人版

屌我26歲

美軍十幾年前整咗隻鎗game 名叫American's Army... 係吸引人入伍...
隻game 你未入戰場要玩一大堆訓練
keep 住有更新 你可以望下 比咩CS rainbow six 果堆 如你真係比較玩真實啲 呢隻好啱 以前pc免費 佢嘅訓練難度 真係難到仆街

咁邊個做

雖然人工低

但包住
deployment期間包食

而且參軍5年可以申請做BC

BNO可以

有心透過BNO參軍換本BC既

入黎傾傾

連登BNO參軍團

如非弱智仔
有心參軍換BC
入黎傾傾

你有BNO?
真係想參軍換國籍？
入黎傾傾

服役5年可申請BC

窮撚想移民最後機會

每槍都打headshot

做5年軍隊咁忠誠都唔批，咁仲有咩人會批？

唔係
只係家族內比較多人當兵

你比支槍班友仔同自殺有咩分別

唔好意思

開放比BNO仔參軍既崗位唔係好多前線位

上前線殺敵保家衛國呢d咁高尚既情操
響英國呢個講究階級既社會

sorry. 上前線殺敵。白人優先

唔係fucking chinese咁永遠拉壯丁上去送死

search 個名 大把英文料喎

本身玩開接龍，join得

曾有人權組織對此提出抨擊，認為太年輕的新兵更容易酒精成癮

有咩關係

當兵人工低，20%稅姐

咩呀
港燦唔係鄉下佬落香港住既大陸佬咩

比人反cap都似

就好似支狗咁，幫完香港打好底仲要比狗共唱衰

你講少左中國。 依家美英係東亞部署緊軍力，提防中國經濟冧檔會發癲打台灣。

RAF請唔請香港人?
雖然唔係英國人但我會好有歸屬感
Answer my country's call

RAF抆水
你真係想參軍就考慮RN/RM/ARMY

你有BNO就可參軍

No difference 打機起碼唔洗死先

長期遭遇

唔好食將幾次雞就當自己無敵

為打WW3做準備

好彩啱啱好97年出世仲有本bno
Btw不過其實女人參唔參得軍? 有冇體格要求

何不發展ai機械人士兵?

就快唔得啦
你諗下最後果班BNO而家都22歲

機會放係bno金鐘仔面前

朱仔成你講野之前有冇用過個腦

守門口個班就係由前線返黎輪班

人地仲係好有貴族 騎士果種階級觀念
前線ge 榮譽唔到你呢班港燦

5.5太高啦，4.5啦

BNO可以

巴打識d野

我都覺係 如果drone遙控解決到訊號攔截嘅問題，未來戰爭一定係drone主導。
D drone好快好靈活成本又低，搭載到武器肯定屈陸戰步兵

女人可以。體格要求上官網睇

最少服役5年自有資格申請BC

有興趣就入黎傾傾

連登BNO參軍團

咁老實講，佢無講錯喎，對於軍隊黎講，呢堆鍵盤戰士最大用途唔係炮灰係乜？一個唔該又真係執到寶，直頭係爽YY添啦。

至於 BNO ... 最細既都 31 歲啦，仲招募？
利申 : 唔見左本 BNO，遲 d 先補領。

小左打仗
家陣主要都係派特種部隊去敘利亞 打ISIS 咁

支那 更加唔洗驚啦

你用普通話 對住支那兵講:「不投降就殺」
成班支那兵 即刻投降, 唔打

最細22歲

拎永居先係要考
英籍身份行呢個scheme入係registerstion而唔係Naturalisation 而現役英軍係exempt from immigration control 所以BNO 5年入籍個scheme係適用於BNO從軍人士

唔好意思，未訓醒計錯數。

Terminator

請人打Electronic warfare/Cyber warfare就話

巴打識野

炮灰？排隊未輪到BNO

唔係話 BNO 係炮灰，我係話收一堆鍵盤戰士/遊戲成癮人士黎做乜，
最大既潛力似乎係做炮灰/炮灰預備軍，當然響到搵到一兩個有 potential 既就執到寶。

當然你都可以話而家後勤既電腦 operator 需求多左，
不過又真係幾多"遊戲成癮"者又真係精於電腦呢？
可能我見到既都係低下階層，真係成癮o個堆通常都係無料到既居多。

阻截敵方/保護己方通訊，真係要搵番相關學系嘅大專生。

英國人考都唔合格的入籍試
Bno 英籍入英籍唔記得使唔使考

但唔包入到籍

可以申請。無包入籍

無人機/搖距 d老野識用定後生識用？

國民要考國籍試

羅馬帝國就喺咁樣俾班由自己trained的野蠻人滅佐

人類總喺要犯同樣錯誤

mike pence都有提過呢點，記住羅馬帝國係點滅亡的。性命攸關d事係100%唔能夠假手他人，只能靠自己人去完成的。